啱啱食食下M記，突然有隻蝗幼蟲飛咗喺我隔離

以為佢坐低等位，點知佢一坐低就瘋狂揼枱面，揼撚到嘭嘭聲，而且張枱仲震到仆街，嚴重打擾我食野，佢揼咗5秒左右，我忍咗佢，之後佢就十行開咗。

點知過咗5秒，佢飛返返嚟繼續揼鳩張枱，於是我就話咗佢一句：「咪揼得唔得？」點知佢唔理我，繼續瘋狂㪣奏佢嘅交響樂，我忍唔住，以中等聲量閙佢：「咪再敲得唔得？你阻住其他人食野」 點知隻幼蟲竟然喺到陰笑，繼續敲枱，敲敲下又飛走咗。

點知又過咗5秒，佢又飛返返嚟，繼續敲，今次我忍唔住，勁大聲鬧：「你再阻住其他人食野，我就去叫經理出嚟！ 」 今次大聲到半間M記都聽到，附近嘅人都望過嚟。而最令人扯火嘅係，佢老母望咗一眼之後竟然若無其事咁繼續等餐，而隻幼蟲繼續陰笑住，停咗2秒，之後細細力咁繼續敲，有一刻我想一巴車落佢到，奈何如果我咁做，輸蝕嘅係我

好在又過咗幾秒，兩隻蝗終於一齊飛走咗

敲佢個頭

其實一入到去用點餐機已經有隻蝗幼蟲走埋嚟拍打部點餐機，阻住我點餐，佢家長企喺隔離望住，竟然乜都唔做。

而且有堆幼蟲喺度爬個counter，但都冇人制止，嗰刻真係好在個counter同啲飲管機跌落嚟壓撚死佢，屌你老母呢間M記我會永久blacklist

我應該會俾人拉

鬧人用問句黎, 鬧都鬧得冇啲霸氣

香港殺昆蟲暫時唔犯法

直接同佢老母開拖：

你老母有無教你要有禮貌呀？

我會一巴車埋去.....屌你阻尻住我食野...

你咁惡佢竟然唔識驚
進化左
Ps 之前鬧過 佢係到眼濕濕 不過係香港人黎

下次會做好啲

一開始見佢都以為佢香港人，白白淨淨咁，所以諗住細細聲話下就算，點知佢飛去搵佢老母嗰陣就見到佢老母肯定係蝗蟲，同埋隻幼蟲應該都有小學1、2年級咁上下，估唔到咁不知所謂

屌佢個嘴啦

班蝗最叻扮可憐搏同情，點夠佢玩呀 實話我蝦鳩佢大陸人

你個樣唔夠惡嘅話, 個語氣唔惡過佢老母佢唔識驚

佢應該會咬斷我碌鳩

蝦係呀吹呀

你走先, 臨走前隻手fing杯汽水倒落佢度, 再大大聲講句 "係咪呢? 叫你唔好拍枱, 而家倒瀉晒"

有時真係要適當咁郁手郁腳教訓蝗
唔係既話佢地唔撚化

恰佢支那狗唔起咩
對付啲仆街就要俾佢更仆街

嗰陣食咗一半咋成堆野喺枱面未食

唔用粗口屌鳩佢 咁好態度

問佢有無同屋企人黎

佢話無就開9佢

但殺蝗係犯法

蝗係高度受保護動物，搞蝗比搞人仲大罪

佢老母喺隔離視若無睹